［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（207）

shit

原來唔到我吳京

你慢左了

又柒

又bin

7左啦

食飽唔想做野 繼續玩驚

繼續上連登

你地隻cafe玩成點

升lv好慢，隔幾個鐘開一次算

咩話？占士又柒？

我嫉妒妳的愛 氣勢如虹~~
像個人氣高居不下的天后~~

26lv啦

一開頭明明個個都升得好快

我得lv20

伏自己

冇成日開，開始悶

沒事兒沒事兒

每次擴建都好細，又要升幾lv先擺得多一張凳，冇咩心機

d客好西
成日整瀉d咖啡 又成日訓覺
大佬 咁多咖啡因都訓得著

唔係咁你邊有得玩

幾時先27LV

又冇野做了

打機together

去睇表演先，又係請人黎半個鐘就走

返工仲玩緊fgo既我表示

sl 等緊睇醫生

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣

P.O. 地板同外牆先慘
利申未整

倒數45分鐘

真係頂唔順個新同事每日做到個樣躁哂, 又係咁放負呻好多野, 剩係識得呻, 唔諗下點樣做好D, 做野已經唔掂架喇, 咁頂唔緊真係快D辭啦, 證明呢份工唔岩你

我

呢樣都冇所謂，係佢送啲野加分但係好大舊，完全唔會有位擺，搞到唔夠分擴建，開到又要好友確認，煩到嘔

收皮

未！

有無人試過份工乜都無野做, 悶到索性請sick leave唔返
(日日返去無野做好浪費青春 )

請得幾多次呀清

打下機算啦

倒數55分鐘

可以打機睇書有咩唔好，一個月都睇唔少書，收錢坐有冷氣有茶水供應

搵啲有意義既事扮工好過SL啦

無野都SL 唔好玩啦

如果咁爽我會日日溫書

咁勤奮
我會日日網購 諗去旅行

有時間實日日睇住個市

股神

等7點同客開會
好唔鍾意同客開會,又無野傾
又要諗有咩講,要講既重點之前電郵同之前既會都講哂.

好似讀書個陣無啦啦要你爆肚present 20分鐘咁

仲要賣笑

都要,最橙就係小弟用d垃圾英文同佢講.
好彩佢明姐,而我又明姐
對家係女性,之前幾個佢既同事開會,d聲又沉,d音又懶.乜7都聽唔到,真係受靶咁

有得做自己野唔通唔返咩
公司個個望實哂, SL可以周圍去
利申︰一個月有兩次

倒數30分鐘

請到盡小心俾人釘死喎

旅遊台個石垣遊記好正

有風唔好駛盡𢃇

但係依家去到9月尾先有假放

亜熱帯小島の危険日中出し 前夜

點解而家先6點 幾時先收工

收幾點呀清

收7

哇, 終於有人墊我地底

最後7分鐘

將自己嘅快樂建築喺人哋嘅痛苦身上

你地每日倒數得勢不饒人

走啦

走啦走啦你地 我仲有58分鐘

我繼續陪落去

清收幾

我地仲有20分鐘

我仲有2個20分鐘

我唔興玩倒數刺激人地感情
收遲好慘, 我明

時間一分一秒過，但係我個鐘好似無郁過

know that feel like多幾個fb page消閒吧

返到屋企啦廿⋯⋯

屌，真係好煩呀

屌 收工即走

mhw有更新

無時間打機 好耐無開啦

我都好耐冇開ps4

無時間心力打家機

早晨......
8月啦

星期三

你在屯公的路上還好嗎

還沒上車啊

真好

我都出到尖沙咀 你竟然仲未上車

一返公司即刻做所長

咁健康

差D忍唔住....屙到肛裂....
流血流到M到咁

菊花殘

戒J禍害不淺

琴晚破左戒....屌⋯⋯
今日開始 第一日
要我用大腦控制下身

早晨呀

屌你俾啲堅持好唔好

知啦⋯⋯必要時我會攞住把較剪

早哂你地咁多位
幾時先星期五

今日先星期三

較剪有用咩
Btw 你做咩要戒？

快架啦快架啦

做人最緊要有希望
學下占士哥啦

日經bin C

真啊, 容咩易又happy fri

幾時先到25號

占士哥萬歲

聽聞今日一號咋喎

占士哥早晨呀

返工等放工
星期一等星期五
一個月就為左出糧果一日

貼錢買難受旅行之我幾希望我係又聾又啞

痴撚線post

花姐早~~

肉酸到

占士哥

追左幾頁
同自己長輩去都頂唔順 點頂人地個啲

做長輩都咁唔識尊重人 分手啦

唉，去interview 鍾意左個hr...

@姆
出來面對

如何認識HR姐姐
我都有中意嘅HR

睇user name先入啦

佢唔係外表個種靚，係有一種好有我初戀感覺，係一種氣場好撚索咁!!!

我依家份工個hr 都俾到依種感覺我
我係咪戀愛啦

同自己老母去都吵到拆天
仲要同人地屋企人去

你戀愛了

未試過

因為都根本未過坐飛機

有幾多長輩識尊重人

過來我公司做，年年都有得你坐

真唔真

新人留名，第一日返intern，係度扮緊工

暫時冇空缺

歡迎加入扮工

成間公司500幾人都冇一個同事有呢D feel

成間公司百幾人都無

你地咁容易對同事產生戀愛感覺

成間公司連埋老闆得10個人

nono
只係對住老姆先有戀愛既感覺

人大咗, 真係唔係咁易話一見鍾情
細個哥陣成日會

細個真係人地講野溫柔少少都卜卜卜

咪係，真係覺得細個好pure好true
大個防備心好重，又好多考慮咁，冇咁易可以鐘意人

我同我男朋友都好pure好true架

我細個讀全男校

做義工哥陣好多女仔一齊做

同女仔講野好易面紅, 又成日覺得好想同人地拍拖咁

諗返起都會心微笑

返黎呢度吹水

一日都戒唔到

一早要啦

指定動作

琴日好忙。今朝得閒啲
公司又出現大龍鳳。

so pure so true
都係既，唉 但諗返起咁樣既自己淨係覺得好柒

咁如果到依家都喺咁應如何自處？

可惜追左個唔PURE同TRUE既

蜜桃成熟時

你果邊日日都大龍鳳 即日上映 免費入場咁款

砍掉重練

屋企同公司發生好多事
搞到自己抑鬱
份工又做到4月就冇
(強烈暗示唔續約)
想QUIT
不過又驚搵唔到工

又驚去睇政府精神科會影響入ACO
驚BODY CHECK 俾佢地知

好辛苦咁

去到下年4月完?
搵到既，唔好太擔心
年尾就冇咩工既，同埋都太早搵
過埋年搵啦，應該OK既

去飲野lor, 飲多兩次野你見到班女仔飲醉幾痴線你就唔會再怕醜

我做院校, 同埋我個行個行頭超細. 8年幾工作經驗
不過好可能要由頭做起
真係諗起咁都幾大打擊

然後下次難度請選擇有個富爸爸

驚辛苦
成日想嘔
試過幾次胃酸倒流 (因為FEEL 到係熱野)
成日頭痛
成日肚屙

已經兩年幾

會報ACO,
不過之前已經衰過兩屆
報還報真係冇咩信心

我都係衰INTERVIEW 唶. 講真只要冇咩大要求0既政府工我都OK
如果真係唔掂, 操體能見入境處囉 (潺仔底
講真之前做咩「收屍」工我都OK, 不過佢冇搵我

咁勇猛

其實我覺得真係冇咩野, 讀理科, 見過屍體, 好少事.

占屎教壞細路

女仔飲醉會點

要問占士哥

好dirty

去得玩既都係咁

依家即刻等巴士，遲左起身

所以
占屎都好dirty

係好淫亂架，我去清bar咪冇呢啲事

完整屍定意粉？

清咁清啊

係急症室外面跌左D 腸出黎, 搵個兜兜住炸炸臨車入去. 直入URGENT

燈火通明，冇舞池，得加錢玩水煙，個個醉左都有FD睇住，冇可能執屍，我每次去都係吹水
有次個FD醉撚左係街邊見到手推車就掉佢上去推去搭的士

毒撚都未落過BAR

咩意外會跌腸

【煤氣女學徒】少女走進男人戰場 「我揸螺絲批大」

又想水鳩人入行

仲有一個鐘就食飯啦

點解我仲係粉嶺

終於忙完

又無野做了

點解占屎每次分享經驗我都覺得好羨慕嘅

食飯 食食飯

好眼訓呀

因為未試過lor~試咗冇咩特別啦

今日食咩好......

是日午餐 豬頸肉炒公仔麵 可口可樂

好眼訓又好肚餓呀

可口可樂 肥肥肥死你

你顧掂你自己先啦
有消耗架嘛

去廁所
一次過滿足你兩個願望

dept同事一齊每人叫個小炒一齊夾嚟食

我就唔係好想

屌你令我又想飲可樂

多油高鹽高糖

識飲一定飲可樂
一場到機場入到去拿拿林買野食整杯可樂嘆

飲啦 大家一齊飲啦

好熟咩一齊食撚手小菜

出汗飲雙倍快感

唔係好想
邊個唔用公筷我一定教育佢

實有

占屎乾乾淨淨白白淨
同細佬我嘅麻甩路線相反

講笑講笑

要用公筷

如果FD咪冇所謂，同事最好都公筷啦

我都好麻甩其實, 同埋真人膚色好健康

同佢地唔係好熟, 唔想食成堆老女人口水

邊有得介意咁多啊

自己叫個飯食算啦，留名睇會話用公筷好煩喎，我夾完又要拎返自己筷子食

年輕貌美少女呢

舊公司飲茶完全唔用公筷，腦細都係就咁夾，啲野食多到可以每人一籠

咁就到我叫大家唔好用公筷

不過四個字: 有女朋友

今日返新工到而加都未俾約我簽
之前幾份都係即簽
正路其實有無話即時簽定幾日後都唔出奇?

一日義工

我硬係覺得唔即時俾我簽會有鬼
一陣做左成個月先拎份合約俾我然後個salary同我寫既唔同

幾日都唔出奇 以前個條友 睇下你做唔到野先 俾合約你簽

口頭合約都係合約 你可以問公司拎black&white保平安

係咪果套乜鬼野笨蛋召喚獸

試過一個月後先有得簽

好多年前

成日睇旅遊台post都見到A仔

你兩個竟然未加入我fff團

得你一個係fff團

老姆你背叛我

姆: 都冇入過點叛

傻仔來嘅

就算得我一個 我都要咒死曬所有情侶

點可以咁樣呢

班友好急咩，拎個喼車撚死人

你飛啦

難忍你拍緊拖

歡迎歡迎
煙腸無咩所謂啦

有咩問題.........小朋友係志向高希望出來接觸核心工作,但初初一定係做悶野做filing入data, 我果時IVE HD實習都係最多最多係開部門內部會議比我旁聽下同埋幫手出下quotation.........

如果係學校安排佢點都會同學校交待,HR會出公式化既信比你話你complete program但記住開口問HR.......同埋可以交流下......唔一定要話比機會你參與其中,幫手拿下文件做碌木跟老屎忽見客/開會/拿辦得唔得?係睇你點開口同觀察者,緊有野學

我比人問過做咩日日都訓唔夠咁，又成日自己一個人坐係位唔同同事交流，以為我好毒

仲有1個鐘上機

做咩篤爆人

坐係到訓陣先，3點再起身

想拖人落水

我好羨慕啊

好悶呀屌

你講 你有無囡

我無囡呀

貧友

Same bro

家陣任何人係譚仔心目中都要經過FFF團既審判

係醫專審判會

異端審判會

打鍋譚仔

抵打

唔好嘥時間 兩個一齊上

怕你頂唔順喎

支持譚仔

一打二都夠做 依家仲要二打二
你地仲唔死

佢同你打氣姐.....無話幫拖

唔幫照上

譚子唔抵得難忍have囡

我派出老姆

咪住先 老姆好似喺我依邊個喎

你好似唔知道D野喎⋯⋯
老姆已經變節

依半年究竟發生咗咩事

delay

No more

又有內幕貼士

食TEA

好眼訓呀⋯⋯好似食左安眠藥咁

做咩事

老實答我 老姆你喺咪溝到囡？

其實我一直有睇曬個兩位巴打講嘅野
但喺我唔識個範插唔到口

唔掂啦我.....好眼訓

今日大家都咁靜

囡 我大把啦

咁仲唔分啲黎

做女人真係慘

今個星期六返強國整iphone. 加容量先

睇黎依到得翻我孤軍作戰

IKTF

花姐哥幾日嚟?

毒癱狗

點啊1狗 信唔信我下年黎9軍打死埋你啊拿

譚仔仲未宣佈_ _嘅

打電話cut Hi左你都仲得

其實我就收5半嘅

唔怕 反正你地太dirty cut咗我仲開心

不過今日又收早咗喎

早左收皮

睇怕都係

今日本來唔想講
點知俾杯仔召喚

受左咩刺激

因為我倒數緊

因為今日由朝hea到晚 收咗工都唔多覺

我排朱古力已經變左個包裝既形狀

準備離開

溶左佢再整成原本個樣

有個妹妹攬住我
排緊隊佢老豆老母掛住睇手機，佢呀哥係到彈個妹耳仔，佢驚到攬住我，死仆街仔恰呀妹

變態
我同譚仔聯手打柒你

變態佬

人地攬住我都關我事

你個現充行開啦

點解遠傳電訊張卡貴左架

開始感冒了

毒自去食雲吞麵

橙

好橙

老姆方加

早晨 開始生病了

點解會咁架

早

唔可以咁懶嫁.....換衫返工啦

食屎啦你

咁嫁你....晨早流流叫人食屎！

佢唔翻工喎

搭緊車見到呢句

今日sing k 4
that means 聽日sing k 5

thinking of sing k 5
makes James happy jai
James likes sing k 5

第一眼剩係睇第一句以為去sing k

杯仔想sing k?

占士每到星期一四五 就開始病發

想想地, 對上一次sing k好似係年頭

sing 把 he

開心jai嘛

屌今朝真係以為今日星期五

大家早晨
AL左 但有其他工作

於B你終於明啦

捱左咁耐都只不過係星期四

我反而覺得啲時間過得好快

好難過

你個假期都會過得好快架

我大把野要處理啊

喺office沖玫瑰花茶
又俾同事笑鳩我少女心
性別岐視

難以想像少女James

星光少女占士

咪喺 最憎人性別岐視
James聽日一於著裙翻工啦

咁又唔好, 唔襯

我覺得呢d花果茶好難飲

有野做但唔想做

我扮女人應該都ok溝到下仔

咁啱有人送唔想浪費先飲

平時飲開龍井

老姑婆又搞事啦

深入西門町各種舖頭
利申：冇買

啱啦, 有女朋友唔再溝女咁去溝仔

花姐基本都係提阿蛆同老姑婆

老姑婆發癲，阿蛆怕事

no photo no talk

如果好似boxbox/sneaky咁扮應該得

遲撚左起身，而家先食早餐，今晚開始較鬧鐘，又少左幾個鐘去玩

今晚玩夜啲囉

而家啲場棍撞棍，GAY味濃
買野食返酒店睇住小新/花師奶食仲好

做咩唔買呀

睇下今日去邊玩先，本身想去六福村但太遲起身

點解咁撚多野做嫁

要quit了嗎

熱撚死啊

收聲呀八婆
月頭埋數姐嚇我唔到嘅

渣既

唔捱得

老g
好掛住我嘅退休生活呀

鬼叫你窮咩

咁仲唔快啲退休

會窮

無啦啦買左8月機票焗住要揾工

fd子開緊車要成車給予自信

睇緊入住請敲門2

MCM

睇住啊

上次去熱到仆街好多女著白衫透晒，仲要玩咩急流嗰啲成身濕晒大飽眼福，咩色都有

祈求你有命落車

食完早餐2個鐘都冇而家就食午餐，仲要食咩定食8

又文字直播

上次去，我而家去就影左好耐啦

對住大海進餐

正呀⋯⋯女主持

對住文件進餐

六福村係衰遠 之前去有人車
單程都粒幾鐘

我真的生病了......
無力 腰軟 無胃口 頭暈 咩病

搵醫生解答

搵條女會唔會實際D

佢條腰收左皮, 冇用架啦佢

係呀⋯⋯條腰軟到扯唔直
好似有D發燒.....放工睇醫生

靜到

認真做緊自己野丫嘛

可恥

係廁所 做所長中

真係認真緊

老姆去邊玩

阿蛆聽朝放假

放唔放假你都一樣

而家好認真做緊野架

btw 29lv啦

點解可以快成咁

半棄

因為佢好認真做野(打機)

因為好勤力係唔係都禁

好認真扮工呀我

好準備走人 睇醫生...打懞仔針

發燒呀⋯⋯
110度

嘩，咁誇張
食飯食藥好休息

用銀魂劇情同女朋友求婚失敗

早晨

難忍又病

占士!!!!!!
星期五啦

TGIF

收留比占士講

囡囡呢

未瞓醒

那有囡囡 我都係FF出來

大聲啲講!!!
今日星期幾!!!

五

ｂａｎｇ ａｒ ｂａｎｇ ａｒ ｂａｎｇ！！！

關你鬼事咩

咪就係

引起公憤

我回來了~
番兩日放兩日
番一日又放兩日 好似消防員咁

去旅行

花姐~~

香港既豬柳蛋 淋既

搭車又搭船

佢都唔係香港

快食保濟丸!!

留名，遞左信依家日日返工坐

唔夠咖啡豆用呀

過隔離公司借D

又俾阿蛆屌唔睇實d野用量了

得咩

佢好似講緊打機啊
不務正業啊

我唔小心用多左
唔好屌我

我認真扮工架

日狗日喺到打G

唔得閒玩阿 每日掛TAP SONIC 已經掛到痴線

打G好重要的

錢又唔別咖啡豆又唔夠乜都唔夠

錢 從來都唔夠

嗚呀，唔夠咖啡豆點算好

出絕招 拿出你的信用卡

唔好飲

講緊玩驚

好忙 唔得閒玩住

成日都打機
btw課少少金當支持下隻game

唔得呀

唔賣咖啡又冇金幣

不課金

屌

不課金 = 不在影響自己平日生活資金的情況下課金

杯哥今個月課左幾多錢

句野好熟口面

Interview又俾人放飛機, 兩個人同時放

咁唔想見到我咩

搬出來住洗費好大呀

我想見呀
我來interview呀

直接約, 唔好interview
過來一齊去飲啡

而家先坐緊捷運去會場

我要食葡tart

昨天去了撚貓

一齊賭錢

去啦, 去路環行下

一路飲啡一路玩驚沖咖啡

我唔賭錢架

正喔

唔夠2000

占士有冇開cafe, 冇嘅話捉佢手仔教佢玩

唔係喎, 今個月未課過, 唔記得而家8月

我記得有

都係姐 咁多

等姐姐來教你點沖咖啡啦

杯仔痴線嫁 2000算少嫁啦

邊有, 過2000得一兩次, 唔好屈我, 我算輕課ok

去到已經乜柒都賣晒

有啊, 但玩得好廢

add左姐姐既line未

花姐

唔知add咗未呢

個個都淨係放係我枱面又唔講要做咩
我連邊個放落黎都唔知呀

問下同team同事

大叫:有冇人漏咗野喺到

會唔會柒左少少呀
你柒開姐

人身攻擊

好狗啊

蘿蔔牛腩河 可口可樂

集體欺淩

頂你呀戒緊糖呀

點解個個都想狗衝aco呢啲辣殺工?

穩定, 年年加人工, 等跳point

入左就一世唔洗煩

為左個少少人工 真係值得為呢個辣殺政府效力?

連登仔&其他人: 你唔效力, 大把人效力

我都廢事再講.

唉 真係覺得好on9
明知個政府冇撚用 日屌夜屌
出份垃圾工就仆去做 咩心態

1. 穩定, 年年加人工, 等跳point
2. 政府工 鐵飯碗.
3. 你做到咩?

價值觀問題
做黑警一樣都有呢啲呀 起薪仲高啲添
所以咪一樣大把人去做
有料到嘅 都唔使靠做政府工啦 係咪先
你咪人辦

人各有志 理得幾多

呢個真

咁梗係唔到我理啦
見到有人日日屌政府屌社會
自己讀書唔多唔緊要 但又唔去增值下自己
學門手藝又好 進修又好
有aco就狗衝去報
問佢:你唔係好憎政府架咩?
佢又話做野唔關事

好簡單 ACO 每年都跳一千加INFECTION
出去私人公司OT無補水 一年都未必加到一千
升職更加係

aco跳point一年有1000

入到就唔洗煩

花姐報未

坐7-8年坐到夠又有HOUSING
安居樂業邊個會理你呢D野 老老實實

通脹跳pt點都有啦

真係每年1000？

咁要去報啦

自己睇 封頂前幾年2萬8 加番INFECTION 家陣封頂應該過三萬

要報一早報啦, 大把人爭

所以咪解釋曬點解年年apply人數都創新高

事實上大把公司文職OT 萬5都無 唔好計其他福利
ACO又係做文書野開局就貼住萬5

咁要去報啦

而家仲有冇得報呀

今年繼續起雙飛 ACO完再CA

準時收工已經無得輸啦

未必可能無 但係會有補假

冇留意政府工，勤巴講解下得唔得

大時大節早收工

ACO低一級咪CA ACO好似5科合格
CA就好似中英就夠 然後做耐D CA 都可以內部升ACO

封頂都差幾多下 不過ACO家陣148XX定149XX
CA好似都係萬3左右跳錶

一樣文書野

多謝講解

睇ACO個post

不過CA未出 通常CA會遲小小 ACO個POST有哂講解

ACO有機會要返星期六日shift的
不過會補鐘

今朝見到即刻申請左先出去

咪今日開始囉
出面大把POST

冇興趣做政府 咁早入去盞成個人頹曬

以前做過外判，真係hea到

直頭坐係度溫書做功課
佢要你個人係度之嘛

有咖啡豆啦

可以直接係自己個位訓

好想快D放工

但4點半仲要開會

倒數2個半鐘

好耐, 好想放工

快啲收工返屋企同媽媽食飯

媽媽煮?

應 該出去食

有9000蚊啦~~~~

阿妹呢

係唔係想逼死我呢D人

關我咩事

過嚟做澳門人

搬左出去無見過佢地?

你估我唔想

連過3口就變$72K

有時候返屋企執野會見到阿妹

倒數一個半鐘

竟然重有番去 唔係媽媽拎比你

媽媽邊拎到咁多
都係間唔中返下去拎野，然後會叫果個男人出門口唔好返去

倒數1個鐘

仲倒數喎

聽日去見女神

打獲個八婆先得

呢度倒數不嬲要拎去打靶

Agger

點解呀

仲有半個鐘

你地收幾點呀

最遲放工個個方加

倒數20分鐘

BP?

倒數10分鐘

YOONA

倒數4分鐘

尚有半小時.......時間唔係問題.....老屎忽才是最大問題

累

有個癲佬拎住支mic係捷運唱歌，傻人發現案

蚊地魔聆

準備好入廁所訓未

一翻工就消失

咁10點先入去訓啦

我回來了

WELCOME BACK TO HELL

早晨~~

送你返屋企 轉頭同第個男人出去食糖水？

老姆

翻工啦貧友

大師個PM系列變咗周經

因為佢真係好撚煩.
又唔識做. 但又鐘意捉住人陪佢做.
之後搵人埋尾.

其實我冇乜所謂

尋晚去師大食完野痾到仆街

新工

你的人生只剩下荃灣

我今朝都痾到仆街

仲係酒店痾緊

燃燒吧肛門

啲大媽係咪弱智，轉場之後仲收鳩人保護費，冇一個部門做到野，警察叫人小心把撚咩

有冇食麻辣野

好彩有帶定啲藥，食兩粒止痾就出去

荃灣好地方啊

又來

我都去廁所坐左陣

食左個臭豆腐就咁

已棄，玩緊新game

有條街勁多野食，每次等巴士都買

路德圍啊

荃新天地嗰邊，咩大河道海壩街

今日去書局+101算，都冇力去咁遠玩啲咩

成個荃灣俾你講曬啦
其實應該都喺路德圍

咁快棄sosad

我諗係，我講既街都係隔離，等巴士食兩串野行返去就有車上

有啲悶

痾完可以出去了

我努力玩左2日.

哇, 好忙

良姆擇木而棲

一朝喺間幼稚園捉咗3隻大n隻細曱甴
我究竟喺黎裝修定滅蟲

順手啦

幫到人自己又開心

D女職員會V嘩鬼叫

下午交

最慘喺我依家無化學武器打遠攻
屌你要用手套打物理攻擊
終於明白射手同法師嘅重要性

唔收呀⋯⋯唔好俾我

近攻 爆擊爆死佢地

被22cm大鵰男友頂好塞滿 她們痛到分手收場

我 仲玩緊架

占士哥，今日星期一呀

去工程嗰間?

光顧101廁所

跳入另一個地獄

幾時返新工

邊間呀?

有請小鳳姐

個個都back to home

又係等OFFER的一天,過左半閘,岩岩好second in後過左一星期........係咪已經玩完?

食飯啦

頂 好悶呀
岩岩比氣友話格仔闊度唔岩
妖依家睇數表定睇格仔呀

大家今日食咩呀

新來的，這裏是不是有水可吹

岩岩喺tg睇完一set 上黎 大師

夜啲去食鴨肉扁

一條毒撚
台妹有冇陪你
晚晚開心啦

TG果個channel真係好正.

沒有 請認真工作
歡迎

一條友先好
今日去睇書/101廢事叫人啦，咁悶，無謂要人比$1000上去睇

晚晚睇

白夜叉曰:看得見就是色情 看不見即是藝術

今個月的工作已經做完，
餘下的攤長慢慢來

仆街嚟架你

有冇巴絲係由九晚六轉到番下午甚至夜晚?

我由收半夜。轉工轉番朝9晚7。

但訓覺時間都係日日凌晨2點。

感覺冇咩大分別

我不做仆街唔講日日笑笑口果d老細高層做咩

很好 請留低身高三圍體重 婚姻感情狀況 以作登記

Hr不嬲都係做ed.唔你老細出糧俾你做咩

睇開d la

當打定輸數啦 一日未有offer都繼續搵架啦

要飲齋啡醒一醒

已經放棄,上jobsdb來來去去都係果堆公司請人,唔需要再send,下年先計劃轉工把

邊行咁窄

Ok，三圍很久沒量，
我估計是44 44 44，
體重...200kg吧，
已婚兩次 ,
很有經驗

勿留/supply chain果堆.......來來去去都係果幾間大行架啦.,..........唔通SME跳SME咩......同埋人工TITLE都係高不成低不就........唔通人到中年搵assistant位咩.........

我呢邊果個HR 日日都數下水 拎下信
今日見到佢準備緊中秋D 小禮物

我飲可樂多

使唔使做手術削胃?

可樂咁少咖啡因都提到神

有心還不用

有人會那樣做的嗎

好眼訓
但好多野做

占士又忙著服侍公司D姐姐

成個曹總咁

誰？愛回家？

碎紙機get 好治癒

話說我之前有個客部碎紙機成間房咁大

好好同佢相處埋最後一個月

又好似唔舒服啦⋯⋯

弱者

一落街食完飯..返到公司就暈暈地

唔係,
係有好多人一齊放假

食咩黎

炸雞脾飯.....
依家頭暈暈

病仲食呢啲

你識條春咩
炸雞髀飯能醫百病啊

其實就退左燒....好返
但係次次到下午都頭重重

即係感冒未清啦

幾時先收得工點解今日好似咁長咁

點解d男人咁易中援交騙局

冇野做好悶呀!!!!!!!!!!

人地天真 有一顆很清純的心
點知呢個世界會有壞人

五點先訓得到8點就起身番工
成日個頭都好暈 幾時先走得

正常人類都睇過十幾萬篇呢d新聞啦

有西屌. 老姆叫咩名都唔記得啦.

我今日有野做 話咁快就3點幾

你又岩......

總有男人喺呢D節骨眼上特別弱智

我2點幾訓7點起身都頂唔順呀

邊估到世界有D咁壞既女仔

占士哥好似好明白下喔

你病啦⋯⋯
公司冷凍到仆街
係街行完又大汗

新黎，係咪有水吹

你死啦

做乜

大師要出手鳥

新ac

竟然夠膽喺大師面前自稱專家

fun son

發生乜事

想係大師面前班門弄斧

好明白

見過好多男人衰咸濕

雄性激素害人不淺

話咁快又4點啦

今日收7 不要說

真係俾條J控制左自己就不能回頭

幾時先收工

所以要戒J

我知咩事了

不過呢幾日我冇得扮工.

其實係funson

佢地用碌鳩諗野姐，為左個閪比十幾廿萬人，不如搵HG/PTGF/落北角算

隔幾日就有血小板PO上熱門

101真係去一次算數，點解我比錢去多次咁低能

成日諗住戒J壓抑佢咪仲會俾佢控制住

好易姐

但係有冇得戒唔諗果個人

幾耐啦諗左

上次上左101到食飯

3年

我都3年啦

所以我唔戒J

咁你係乜野3年先得架

啲玻璃，出面幾猛太陽你睇都係陰天，加個紀念品店，仲有行去睇展覽，但都多人到仆街成班蝗完成冇心情睇

而家都係hea住等去夜市，好得閒

3年都仲成日諗起佢

真係冇咩好睇，出面係有陽光，入面睇係陰天

係無其他對象先諗住佢....

大家都是憂鬱浪子嗎

ig睇到咪諗起2-3分鐘，平時冇野

去買繼光香香雞食先

大腸包小腸呢

一直想著她 折磨自己對吧
明知再多牽掛 都不會有個解答

食完聽朝就可以唱
死啦D青春豆 死啦D青春豆

正呀⋯⋯交通係咪唔方便

BBQ一流

倒數半個鐘

必需自駕

搵個司機咪得

搵人同我打獲呢個八婆

今日完場........無電話無OFFER...........

今晚行夜市睇下

雪藏牌就不了

冇咩所謂，旅行就係要食

有命落車執到啦

咁都有事既話真係唔好揸車

決定聽日去野柳做地質學家，拎碌鏡影下相

仲有廿分鐘

夠出色嘅自動波都可以死火

倒數十分鐘

奇行種黎喎 自動波都死火

秘技:唔入P/N波熄火再著車 仲會連腳制都無埋

師傅 移動自殺式炸彈喎

阿蛆果然對我毫無留戀

諗緊點表達

真係好撚仆街

劉個明

fb呢個app真係世紀垃圾

早晨
開住冷氣都出汗

早，好撚眼瞓

8:00就收email 聽日要交

逼地鐵返緊office

早晒你地咁多個

工都未開就出email想點

返幾點，仲未到office

於b早

扮左半個鐘工

差d睇錯以為係大師

好混淆now

先生早, 校長早

各位早

我好少用表情icon.

係咪好多人請食飯

結婚相終於都齊晒.

一陣覆錯一定好柒

誰共我研討 展開扮工的態度

第一眼睇左名先, 再望一望內容感覺唔係大師

無敵時間

靜悄悄地消失

花姐早

杯or花 誰又會
待我最好~~

笑撚左

散水餅都慳番
走左第二日有人搵你 D同事先答佢 琴日LAST DAY啦佢

我遲下改名啦

要派就要派晒俾成村人 我肉赤
派俾d視線範圍內既人算

HR同全公司都有接觸

派比自己個DEP

同一層樓既人算 10零件

如果我走派比同一層都要派百幾件

其實點解辭職要使千幾蚊請人食野

why?

我都唔明

高層都話 小職員無啦啦蝕千幾蚊俾你班契弟

所以到時淨係派比熟同自DEP算
其他果D WFC

好彩我宜家呢間冇呢個文化

咦citi回贈左$400

Intern最後兩個禮拜應該持一個咩態度

晨早流流撩交嗌死老姑婆

打柒佢

本身都冇乜野做嫁啦

尋晚有個double may撩我跳舞

唔知點解

唔中意double may/ 真係好靚ge女仔

反而中意Angela Yuen型有少少空靈感ge女仔

連登不嬲多伸手，成鳩日要懶人包/放埋link

Angela Yuen

諗住食隻奶油豬但公司樓下間佳記西到仆街
唔撚食了

double may 不了...
太靚又不了

一切都係感覺

散水餅一人一隻奶油豬

ok喎 但唔會買佳記

拎左佢個奶
保持清醒不屌西，性病遠離我

同佢死過
即時同人事部大粒野投訴
死臭雞自己唔記得做野仲屌我唔提佢

入茶記叫外賣唔俾企係收銀附近
唔俾拎餐牌睇一手搶返
要坐係指定位置諗仲要呼呼喝喝

屌你老味即刻開門走

做得好呀

係台灣搭巴士真係好驚落錯站

點解嘅

可以上車先跟司機說

落錯車~ 如離開了幸福的高速路
誰又保證我明天將更好~

落錯車有艷遇

今日去邊

野柳

過來我公司，日日同個老姑婆吵

太~太快樂卻無視身邊野火~

吵咩要日日吵咁熱鬧？

只要你想，咩野都可以吵一餐

屌你老味樣樣都話急 做得邊樣呀

急唔急呢D自己話事架嘛

佢真係隔15分鐘就問呢份得未個份得未

未撚得呀屌你老母

夠膽就當住佢面同佢講

我:未做完啦等下啦

做完會通知你地架啦

屌拿星.

又來啦？

絲打入 你畀過咩signal而條仔係get唔到

入面班絲打好慘

我自問工作效率好撚高.
但係今天我. 真係雙拳...敵不過8手.

大師

成枱麻雀都黎啦喎
你頂得順至好呀仔

書本中有農場抬頭只得操場

個電話1個響完又1個.

老姆同佢差唔多